((a,b)=>{a[b]=a[b]||{}})(self,"$__dart_deferred_initializers__")
$__dart_deferred_initializers__.current=function(a,b,c,$){var A,B={
aP7(){A.ay("ro")
return new B.p4()},
p4:function p4(){}},C
A=c[0]
B=a.updateHolder(c[63],B)
C=c[84]
B.p4.prototype={
gb_(){return"Accesibilitate"},
gb0(){return"Ajusteaz\u0103 culorile de fundal"},
gb1(){return"Ajusteaz\u0103 culorile textului"},
gb2(){return"Aliniere centru"},
gb3(){return"Aliniere st\xe2nga"},
gb4(){return"Aliniere dreapta"},
gb5(){return"Text \xeengro\u0219at"},
gb6(){return"Schimb\u0103 textul \xeengro\u0219at"},
gb7(){return"Schimb\u0103 culoarea textului \xeen: "},
gb8(){return"Schimb\u0103 nuan\u021ba culorii \xeen: "},
gba(){return"Ajustare culoare"},
bb(d){return C.z(d,A.l(["other","Normal","lowSaturation","Satura\u021bie sc\u0103zut\u0103","normal","Normal","highSaturation","Satura\u021bie ridicat\u0103","monochrome","Monocrom","highContrast","Contrast ridicat"],y.g,y.f))},
gaV(){return"Profilul de culoare actual este: "},
b9(d){return C.z(d,A.l(["other","Culoare nerecunoscut\u0103","cF44336","Ro\u0219u","cE91E63","Roz","c9C27B0","Violet","c673AB7","Violet \xeenchis","c3F51B5","Indigo","c2196F3","Albastru","c03A9F4","Albastru deschis","c00BCD4","Cyan","c009688","Turcoaz","c4CAF50","Verde","c8BC34A","Verde deschis","cCDDC39","Verde lime","cFFEB3B","Galben","cFFC107","Chihlimbar","cFF9800","Portocaliu","cFF5722","Portocaliu \xeenchis","c795548","Maro","c9E9E9E","Gri","c607D8B","Gri-albastru"],y.g,y.f))},
gbf(){return"Mic\u0219oreaz\u0103 spa\u021bierea cuvintelor"},
gbc(){return"Mic\u0219oreaz\u0103 spa\u021bierea literelor"},
gbd(){return"Mic\u0219oreaz\u0103 \xeen\u0103l\u021bimea liniei"},
gbe(){return"Mic\u0219oreaz\u0103 factorul de scalare a textului"},
gbg(){return"Efecte"},
gbh(){return"Extinde textul"},
gbi(){return"Dimensiunea fontului"},
gbm(){return"M\u0103re\u0219te sau mic\u0219oreaz\u0103 spa\u021bierea cuvintelor"},
gbj(){return"M\u0103re\u0219te sau mic\u0219oreaz\u0103 spa\u021bierea literelor"},
gbk(){return"M\u0103re\u0219te sau mic\u0219oreaz\u0103 \xeen\u0103l\u021bimea liniei"},
gbl(){return"M\u0103re\u0219te sau mic\u0219oreaz\u0103 dimensiunea textului"},
gbq(){return"M\u0103re\u0219te spa\u021bierea cuvintelor"},
gbn(){return"M\u0103re\u0219te spa\u021bierea literelor"},
gbo(){return"M\u0103re\u0219te \xeen\u0103l\u021bimea liniei"},
gbp(){return"M\u0103re\u0219te factorul de scalare a textului"},
gbr(){return"Ascunde informa\u021bii"},
gbs(){return"Spa\u021bierea literelor"},
gbt(){return"\xcen\u0103l\u021bimea liniei"},
gbu(){return"Arat\u0103 informa\u021bii"},
gbv(){return"Cite\u0219te mai pu\u021bin"},
gbw(){return"Cite\u0219te mai mult"},
gbx(){return"Reduce efectele pe ecran"},
gby(){return"Reduce textul"},
gbA(){return"Restaureaz\u0103 set\u0103rile"},
gbz(){return"Restaureaz\u0103 culoarea principal\u0103"},
gbB(){return"Revino la culorile principale"},
gaX(){return"Dimensiune \u0219i afi\u0219are text"},
gaZ(){return"Glisor pentru spa\u021bierea cuvintelor"},
gaU(){return"Glisor pentru spa\u021bierea literelor"},
gaY(){return"Glisor pentru \xeen\u0103l\u021bimea liniei"},
gbC(){return"Tem\u0103"},
bD(d){return C.z(d,A.l(["other","Profil de tem\u0103 nerecunoscut","seizureSafe","Sigur pentru epilepsie","visionImpaired","Deficien\u021b\u0103 de vedere","adhdFriendly","Prietenos pentru ADHD","none","Implicit"],y.g,y.f))},
gbJ(){return"Profil sigur pentru epilepsie"},
gbI(){return"Elimin\u0103 reflexiile \u0219i reduce culoarea"},
gbH(){return"Acest profil permite utilizatorilor care au epilepsie \u0219i sunt \xeen risc de convulsii s\u0103 navigheze \xeen siguran\u021b\u0103, elimin\xe2nd riscul convulsiilor care rezult\u0103 din anima\u021bii intermitente \u0219i combina\u021bii de culori riscante."},
gbM(){return"Profil pentru deficien\u021be de vedere"},
gbL(){return"\xcembun\u0103t\u0103\u021be\u0219te vizibilitatea aplica\u021biei"},
gbK(){return"Acest profil adapteaz\u0103 aplica\u021bia pentru a fi accesibil\u0103 majorit\u0103\u021bii deficien\u021belor vizuale, cum ar fi deficien\u021ba de vedere, vederea de tunel, cataracta, glaucomul \u0219i altele."},
gbG(){return"Profil prietenos pentru ADHD"},
gbF(){return"Mai mult\u0103 concentrare \u0219i mai pu\u021bine distrac\u021bii"},
gbE(){return"Acest profil reduce semnificativ distrac\u021biile, pentru a ajuta persoanele cu ADHD \u0219i tulbur\u0103ri de neurodezvoltare s\u0103 navigheze, s\u0103 citeasc\u0103 \u0219i s\u0103 se concentreze pe elementele esen\u021biale ale aplica\u021biei mai u\u0219or."},
gaW(){return"Comut\u0103 modul \xeentunecat"},
gbN(){return"Comut\u0103 modul de efecte"},
gbO(){return"Comut\u0103 grosimea fontului"},
gbP(){return"Comut\u0103 profilul de tem\u0103"},
gbQ(){return"Spa\u021bierea cuvintelor"}}
var z=a.updateTypes([]);(function inheritance(){var x=a.inherit
x(B.p4,C.v)})()
A.aF(b.typeUniverse,JSON.parse('{"p4":{"v":[]}}'))
var y={g:A.u("r"),f:A.u("k")}};
(a=>{a["gGPXiyQkMSl8KjKIRyOCln5kiUo="]=a.current})($__dart_deferred_initializers__);